d300 vs d7000

新手想買一部推到af嘅機身
因為想買鏡為主
所以想由兩部中間揀一部
各位ching會點揀

點解要呢兩部

想買二手 兩部價錢都合眼緣

D300出左幾多年....
電子野 唔好買太舊
可用ISO低 同埋又係殘幅
倒不如買部二手D610

唔該晒

Ching
我有部D7000, 有無興趣